想問下唔夠一年就被公司裁員有冇得賠?

唉，返左份工唔夠一年就被通知黎緊成為裁員既一分子，想問下有冇巴絲知會唔會有賠償？

我上網睇勞工署話做夠24個月先有遣散費賠....

你都睇左 問黎做乜？

唔係公司執笠先拎遣散費？比人炒應該係補一個月糧？

老細同我講左，話HR遲下會揾我，所以未知有冇得賠。我未試過... 所以先問下有冇巴絲知係點賠

我唔係好知呀，我上網search大部份巴絲討論既都係做左幾年，冇乜人講話唔夠1年被人裁係點.... 都係想參考下...

如果即走都係賠得一個月，唉，而家揾工咁難，真係隨時揾幾個月，個一個月糧點頂到....

冇得陪
邊行？

一個月代通知實有嘅

呢個時期揾工閒閒地可以揾幾個月至半年

唔知點賠，如無意外應該得一個月

廣告業...

而家開始搵啦 老細講得比你知算好的了

叫你坐月 賠都唔使賠 ，按例而言即炒最多賠一個月通知金俾你 另外點解你有無睇清楚你份合約點寫？

賠代通知金